<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Sunlight</string>
    <string name="welcomeStr">Witaj</string>
    <string name="sunriseStr">Wschód słońca:</string>
    <string name="sunsetStr">Zachód:</string>
    <string name="sunlightLeftStr">Godziny do zmroku:</string>
    <string name="weatherStr">Pogoda w:</string>
    <string name="targetsStr">Ustaw swój cel</string>
    <string name="walksStr">Spacery</string>
    <string name="settingsStr">Ustawienia</string>
    <string name="targetStr">Twój dzienny cel:</string>
    <string name="targetRemainingStr">Pozostało:</string>
    <string name="yourNameStr">Twoje imię:</string>
    <string name="notificationsStr">Powiadomienia</string>
    <string name="yourTargetStr">Twój cel:</string>
    <string name="receiveNotificationsStr">Otrzymuj dzienne przypomnienia o wyjściu na spacer by cieszyć się korzyściami światła dziennego</string>
    <string name="minStr">min</string>
    <string name="aboutStr">Dowiedz się więcej</string>
    <string name="targetSummaryStr">Ustaw swój dzienny cel tutaj. <br> Sugerujemy tylko 15 do 30 minut dziennie by rozchmurzyć swój nastrój, polepszyć koncentracje i cieszyć się spokojnym snem.  </br></string>
    <string name="saveExitStr">Zapisz i wróć</string>
    <string name="locationNotFoundStr">Lokalizacja nie znaleziona</string>
    <string name="walksInfoStr">Spacery na podstawie Twojej lokalizacji:</string>
    <string name="channel_name">SunlightSpacer</string>
    <string name="channel_description">Przypomnienia o pójciu na spacer</string>
    <string name="tempStr">Temperatura:</string>
    <string name="notSetStr">zero</string>
    <string name="dailyReminderStr">Dziennie przypomienie o pójciu na spacer! </string>
    <string name="dailyReminderContentStr">Tylko 15 minut dziennie może polepszyć Twoje samopoczucie. </string>
    <string name="aboutSunlightStr">O Sunlight</string>
    <string name="feelsStr">Odczuwalna:</string>
    <string name="recordWalksStr">Edytuj</string>
    <string name="viewWalksStr">Zobacz</string>
    <string name="walkSuggStr">Sugerowane spacery</string>
    <string name="noAddressStr">Nie znaleziono adresu</string>
    <string name="yesStr">tak</string>
    <string name="walksAvailableStr">Przepraszamy, nie mamy jeszcze dostępnych sugestii dla Twojej lokalizacji</string>
    <string name="daysRowStr">dni pod rząd</string>
    <string name="streakStr">Dzienny streak:</string>
    <string name="historyStr">Historia:</string>
    <string name="editWalkStr">Edytuj wpis</string>
    <string name="notYetStr">nie</string>
    <string name="achievedStr">Cel osiągnięty:</string>
    <string name="walkedForStr">"Czas spaceru: "</string>
    <string name="todayStr">"Dzisiaj "</string>
    <string name="noteStr">"Uwagi: "</string>
    <string name="aboutOutroStr">Prosimy uważać podczas przebywania na słońcu gdyż może to poważnie zaszkodzić zdrowiu. Prosimy zapoznać się z poradami na temat bezpieczeństwa na słońcu.</string>
    <string name="link"><a href="https://upacjenta.pl/poradnik/7-zasad-bezpiecznego-opalania">Zasady bezpiecznego opalania</a></string>
    <string name="immuneStr">4. Wzmacnia układ odpornościowy i kości</string>
    <string name="aboutIntroStr">Celem tej aplikacji jest zachęcenie użytkownika do wyjścia na zewnątrz by cieszyć się korzyściami światła dziennego. Badania wykazały, że juz 15 min dziennie może polepszyć Twoje samopoczucie i humor.</string>
    <string name="impSleepStr">1. Ulepsza sen</string>
    <string name="benefitsStr">Korzyści światla dziennego:</string>
    <string name="redStressStr">2. Redukuje stress</string>
    <string name="depressStr">3. Pomaga w depresji</string>
    <string name="b1Str">Świato dzienne reguluje Twój cykl dobowy poprzez zwiekszanie i zmniejszanie produkcji milatonimy w Twoim ciele. Tak więc, im więcej przebywasz w świetle dziennym, tym więcej melatoniny zostanie wyprodukowane wieczorem, gdy będziesz przygotowywać się do snu.</string>
    <string name="b2Str">Melatonina także zmniejsza poczucie stresu a bycie na zewnątrz naturalnie reguluje jej wydzielanie, co wspomaga redukcje poziomu stresu. Co więcej, jeśli spędzasz swój czas na zewnątrz aktywnie np. poprzez spererowanie czy granie w piłkę, tym bardziej zmiejszasz poczucie stresu.</string>
    <string name="b3Str">Swiatło słoneczne zwiększa poziom seratoniny w Twoim ciele, czyli hormonu który polepsza Twoje samopoczucie, pomga zachować spokój i zwiększa Twoją uwagę.  Zwiększona ekspozycja na naturalne światło może pomóc złagodzić objawy sezonowego zaburzenia afektywnego - zmiany nastroju, która zwykle występuje jesienią i zimą, kiedy jest mniej godzin światła dziennego.</string>
    <string name="b4Str">Nasze ciała wytwarzają witaminę D pod wpływem światła słonecznego. Witamina D ma kluczowe znaczenie dla układu odpornościowego, a dzięki stałej ekspozycji na światło słoneczne możesz go wzmocnić. Zdrowy układ odpornościowy może pomóc zmniejszyć ryzyko chorób, infekcji, niektórych nowotworów i śmiertelności po operacji. Jednym z najlepszych sposobów na zdobycie witaminy D jest przebywanie na zewnątrz.</string>

</resources>